仲有冇人記得侵侵話「如果當時教師手上有槍 就唔洗死咁多人」

美國校園槍擊案 死17人 Trump居然話「如果當時教師手上有槍 就唔洗死咁多人」

果陣仲個個話侵侵正一痴線佬

就算當時教師有槍 只要一日唔管制 槍匪沖入黎亂射 點都死一兩個

唔通侵覺得死一兩個就無乜大不了?

但依家睇番先明 侵根本唔係咁既意思

侵係覺得 人民合法持槍 係 民主基礎 立國宗旨

香港依家有板你睇 人民無武力=無民主

只有對等武力 政府先會尊重人民

所以人民持槍權 係原則底線 必須寸步不讓

所以侵既結論就係 槍匪點都會出現 可以做既只有:
1. 減少槍匪出現頻率(加強監管買槍者精神狀況)
2. 減少每次槍擊案傷亡數字(全民持槍 儘量即時制止槍匪)

所以先會講左句令人覺得佢係咪痴線既「如果當時教師手上有槍 就唔洗死咁多人」

因為侵背後既意思係: 民主>All, 你想 「槍擊案 間唔中發生 每次傷亡幾個」 定 「終有一日 發生類似香港咁 撕裂整個國家既動亂?」

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

你係香港講槍權
就先真係批比你
唔理黃定藍都唔撚制喇

講緊 我當年都係覺得侵侵好撚顛

但依家終於理解佢諗法
吹水台吹下水姐

唔係講緊香港槍權

香港人有槍真係會武力反抗